Android影相靚電話一問

用開Android電話新一年想換部新，主要focus係影靚相，想問下有咩機推薦？

pixel 2 for sure

影相靚既 android 機出左喇咩

唔明點解係Huawei先

Google pixel 2

留名睇今年破一百分

等睇s9同11月pixel3

岩先係旺角同深水埗影， pixel 2 xl

真心掂

高汁

可惜冇行貨

pixel 2係咪賣7000到？

xl 差唔多
pixel 2 本身 5000 左右

巴打係咪要去深水埗買，平時買開都係電器鋪買

一係就google官網再代運

LG V20

on9,掛名leica號咋傻鳩

peixel 2係邊入手好

用buyandship轉運, 5k左右搞掂

原來5000左右已經得

U11+? Note8

Mate10

pixel 2 sure

覆錯sorry

btw mate 10 衛訊依家3999

狗都唔屌

狗衝

u11 / u11 eyes

thx 巴打新年快樂！

我都諗住整返部 不過諗緊pixel2好還是xl好

屎為班打手一見介紹post就即刻衝哂出嚟開工，企街都無你呢班垃圾咁餓狗

反屎為班打手一見介紹post就即刻衝哂出嚟開工，企街都無你呢班垃圾咁餓狗

冇S8嘅

pixel 2 好D XL 有好多問題

知唔知隻藍實物係點
睇相似玩具機

Pixel 2 XL聽過沒？留意下井外面既世界啦朋友

idog係咁㗎 由佢啦

Google Pixel 2 系列手機自推出以來，雖然獲得不少好評，但也一直風波不斷。據 9to5Google 引述 Reddit 討論區和 Google 的 Pixel 使用者社群的討論，不少使用者手上的 Pixel 2 和 Pixel 2 XL 都在安裝 Google 釋出的 2 月安全性更新後，出現不同的問題。9to5Google 的 Ben Schoon 自己也發現所用的 Pixel 2 XL 在待機模式時機身明顯升溫，而且續航力明顯減少。
據使用者的回報，並非所有 Pixel 2 手機都會同時出現以上兩個問題，有的則是耗電量不穩定。但手機有出現問題的使用者，都表示他們安裝了本月的安全性更新後就開始出現症狀。雖然目前未能下定論，但似乎也與這安全性更新跑不了關係。

我們已經向 Google 查詢有關消息，並等待他們的回應。

[url]Google Pixel 2 系列手機自推出以來，雖然獲得不少好評，但也一直風波不斷。據 9to5Google 引述 Reddit 討論區和 Google 的 Pixel 使用者社群的討論，不少使用者手上的 Pixel 2 和 Pixel 2 XL 都在安裝 Google 釋出的 2 月安全性更新後，出現不同的問題。9to5Google 的 Ben Schoon 自己也發現所用的 Pixel 2 XL 在待機模式時機身明顯升溫，而且續航力明顯減少。 據使用者的回報，並非所有 Pixel 2 手機都會同時出現以上兩個問題，有的則是耗電量不穩定。但手機有出現問題的使用者，都表示他們安裝了本月的安全性更新後就開始出現症狀。雖然目前未能下定論，但似乎也與這安全性更新跑不了關係。 我們已經向 Google 查詢有關消息，並等待他們的回應。

Google Pixel 2 系列手機自推出以來，雖然獲得不少好評，但也一直風波不斷。據 9to5Google 引述 Reddit 討論區和 Google 的 Pixel 使用者社群的討論，不少使用者手上的 Pixel 2 和 Pixel 2 XL 都在安裝 Google 釋出的 2 月安全性更新後，出現不同的問題。9to5Google 的 Ben Schoon 自己也發現所用的 Pixel 2 XL 在待機模式時機身明顯升溫，而且續航力明顯減少。 據使用者的回報，並非所有 Pixel 2 手機都會同時出現以上兩個問題，有的則是耗電量不穩定。但手機有出現問題的使用者，都表示他們安裝了本月的安全性更新後就開始出現症狀。雖然目前未能下定論，但似乎也與這安全性更新跑不了關係。 我們已經向 Google 查詢有關消息，並等待他們的回應。

SORRY 啊唔知 An 狗連垃圾都當係手機

జ్ఞ‌ా

你講咩話?Lag機?唔認?
sorry啊唔知i狗連垃圾都當係手機

蘋果識撚用IPHONE咩 肯定係用家問題
我會唔會太投入佢地

用三星都唔用垃圾華為啦下話

咁應該三星垃圾D

FBI 建議掉左手上部華為

因為佢新計法計埋雙鏡 加分